1115 日程表 支持銀髮族 聲援維藏

朝早繼續有旭日行動，6AM 全港三罷

1230 太古和你lunch

銀髮族查警暴止警荒集會+遊行
4時集會 5時遊行
遮打花園起行 終點公民廣場
* 已獲不反對通知書

HKIAD 大專學界國際事務代表團舉行
晚上7點 愛丁堡廣場集會 聲援被中共極權打壓的藏族及維吾爾族
* 待批不反對通知書

「查警暴 止警謊」銀髮族遊行

**已獲發「不反對通知書」
**聽日大家著黑衫，配戴黑絲帶或者自行製作標語。

從反送中運動開始，政府屢誤戎機，每次都不能掌握最佳時刻去解決問題，反而令到局勢越演越烈！銀髪族曾多次提醒政府要好好地處理問題，但政府卻忠言逆耳，卒令香港社會發展到如斯境地！

正所謂不賢者在高位，播其惡於衆也。

林鄭不單解決不了問題！反而催生另一個更嚴重嘅警暴問題，又縱容警方每日都發放謊言！亦即是說暴力和謊言是香港政府賴以生存的手段！

權力令人腐化、絕對權力令人絕對腐化。這點正正是近月來香港警察魔化的因由！

作為市民我哋可以做啲乜嘢呢？

短期應對方法包括不合作運動、罷工罷課罷市，迫使政府認真面對市民嘅訴求。
長遠應對嘅方法係改變現時嘅政制，香港市民需要真普選！我哋需要一個向市民負責嘅政府！我哋需要一個權力受到制衡嘅政府！我哋需要一個能夠保護市民嘅警隊，而唔係一個維穩嘅工具！

香港每一個市民都應該竭盡全力去爭取一個真正為民嘅政府、更加應該為自己同埋下一代爭取一個有民主、自由、人權與及法治嘅香港！

11月15日 星期五
下午4點：遮打花園集會
下午5點：由遮打起行
終點：公民廣場

#1115集會遊行
#查警暴止警謊
#五大訴求
#缺一不可
#光復香港
#時代革命

[INVESTIGATE POLICE VIOLENCE, STOP LIES
SILVER-HAIRED MARCHERS RALLY]

* Letter of No Objection is received.

Friday November 15 2019
4pm Meeting at Chater Garden
5pm. Start protest march
Destination: Civic Square

Since the beginning of the Anti-Extradition Law Amendment Bill movement, the government has time and time again missed the optimal opportunity to resolve the issues. And their non-action have sparked further anger from protesters. Silver-Haired Marchers have repeatedly reminded the government to handle the problems judiciously but our words of advice landed on deaf ears which resulted in the rapid deterioration of circumstances.

When high positions are taken up by degenerates, their toxin spread and the society at large suffer.

Not only did she fail to resolve the dire situation in Hong Kong, Carrie Lam single-handedly induced the cataclysmic problem of police brutality and misconduct. She also connived in the police’s daily press conference at which they blatantly fabricated lie after lie after lie. It would seem violence and lies are the only measures the Hong Kong Government count on to survive.

Power corrupts. This was what set the Hong Kong Police on their road to damnation.

What can we do as citizens?

Short term measures include non-cooperation movement and general strikes in order to force the government to take our demands seriously. In the long run, we need to change the current government system. We need universal suffrage for election of the Legislative Council and the Chief Executive. We need a responsible government. We need our government to exercise checks and balances. We need a police force who can protect us, not act as a tool for maintaining political stability.

Every Hong Konger should fight for a government who root for the best interests of their citizens. We must also fight for democracy and to retain freedom, human rights and rule of law in Hong Kong, not only for ourselves but for our future generations.

【HKIAD x 11.15愛丁堡聲援維藏集會】

「昨日維藏 今日香港」

中共殺人政權為打壓異己無所不用其極，藏族及維吾爾族人民深受其害，長期生活在水深火熱之中；如今中共的魔爪伸至香港，我們必須互相依靠團結一致抵抗中共極權。維藏人民雖身處險境但自六月以來仍多次發聲支持，香港人有幸一直身處於國際社會的鎂光燈之下，更應該好好把握機會為其他同樣受極權所害的人民發聲。因此，香港大專學界國際事務代表團將舉行聲援維藏集會，展示各民族頑強對抗極權的決心。

這次集會我們有五個主要訴求：
1. 尊重民族差異：要求中國政府遵守國際條約，摒棄漢族中心主義思想，尊重其母語及文化，停止同化政策。
2. 停止政治逼害：終止一切政治檢控，馬上關閉新疆集中營及停止施行不人道酷刑。
3.要求國際社會伸出援手：促請自由世界國家制裁侵害新疆及西藏自由和人權狀況的人士。
4. 尊重宗教自由：尊重維吾爾族及藏族行使宗教自由的權利。
5. 反對監控國家：停止在新疆及西藏採集個人生物識別數據，包括DNA樣本和虹膜掃描，作大規模監控之用。

集會詳情如下：
日期：11月15日 星期五
時間：晚上7時正
地點：愛丁堡廣場
（待批不反對通知書）

「在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋的一方。」希望在15號能見到大家。

#反極權全球包圍網🌍 #HKIAD

——-

【HKIAD x 11.15 Edinburgh Place Stand With Uighurs and Tibetans Rally】

What happened on Uighurs and Tibetans, happens on Hongkongers.

The evil Chinese Communist Regime resorts every conceivable means to suppress dissidents. Uighurs and Tibetans had long been living in dire straits and now, it is Hongkongers are suffering too. Hong Kong is lucky enough to be under the spotlight ever since the movement started and has the support from friend in East Turkistan and Tibet. We should cherish every opportunity to speak up for freedom and democracy and so, the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation is organizing the Stand with Uighurs and Tibetans Rally.

There are 5 demands proposed in this assembly, namely:
1. Respect the racial difference: Renouncing the Han chauvinism, and to respect different mother tongues and culture, stopping the cultural assimilation policy.
2. Stop the political repression: Stopping all political prosecution, and shutting down the Xinjiang Re-education Camps alongside with all the inhumane tortures
3. Asking for international assistance: Strive for sanctions on the individuals who violates the freedom and basic human rights of Uighurs and Tibetans from the Free World countries.
4. Respect the freedom of religion: Respect Uighurs’ and Tibetans’ rights on exercising their freedom of religion.
5. End mass surveillance: Stop collecting personal biometrics information in East Turkestan and Tibet, including DNA samples and retinal scans for mass surveillance purposes.

The details of the assembly are as follows:
Date: Friday, 15th November, 2019
Time: 19:00
Venue: Edinburgh Place
(Letter of No Objection pending)

““If there is a hard, high wall and an egg that breaks against it, no matter how right the wall or how wrong the egg, I will stand on the side of the egg.”

We wish to see you all on 15th.

push!

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

維藏好像取消左

銀髮族set 緊場啦！！！4點開始，遮打花園見！

PUSH
借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表
(Any platform)
(無一個齊Event, 請睇哂)
01a.
01b.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦